求提供良心食肆供免費餐用

灣仔區有冇食市響應，可通知我！不想版面留言，跟住以下做就得。(知道有人不想太揚)

一齊行落去，想加入食肆到以下快速填寫選項；
1) ▶️去
2) ▶️輸入"加入" or或 "join"先留低簡單聯絡！跟指示做1分鐘攪掂。

想知已提供食肆；
1) ▶️去
2) ▶️輸入"ff" or或 "請食飯"會有提供
（更新中）

而家開始收集。。。幫手捐又好，落街站又好，我盡力做。謝！

已聯繫同配合 #香港自由之書
新手的我 有代提供改進。
一個會盡力做癌症病人！